汪汪 汪汪汪

汪汪 汪 汪汪汪 汪汪汪 汪汪 汪 汪汪汪 汪汪 汪汪汪 汪汪汪汪汪

今日落雨，聽日無雨先帶你出街散下步

注注注注

汪 汪汪

出盡力屌我個狗西

汪!汪！

汪汪